熱刺上訴歐洲足協 指C朗拿度入球應歸卡尼

現年24歲的哈利卡尼在家中看完直播後強調，皮球在越過白界前，曾經刷過自己的肩膀。他說：「我以女兒的性命發誓，自己的確有碰到皮球。」

笑左

話報警唔報果d 全家死！

豬SIR早晨!!!

豬sir今朝食左咩

thx

推

熱狗真係寧舍柒

Boring James Milner @BoringMilner

I just asked Mo Salah if he saw the goal in the Real Madrid game. He said Which one? I said it doesn't matter which one, they were both scored by Harry Kane. It was so funny.

美心麵包

利狗咁撚串
有冇禮貌呀

Gary Lineker @GaryLineker
Mandzukic goal now being given to Harry Kane.

熱狗都唔幫